談自行生產口罩的可行性

眾籌買機
請手足or 義工做
問題係唔知邊到買料同設備應該好貴

但d料有無supplier?